請問有無人用過呢部日本sezze既盤骨瘦身按摩儀？

成日喺Facebook 見到廣告
話適合盤骨痛
仲可以瘦腰
想問下有無人用過可以分享下

用過啦啊，冇用㗎

都2020年
仲有人信埋啲咁嘅產品